Техническое задание для Fabrique Studio

Инструкция по запуску:

1. Поставить токен в test.env
2. Запустить команду docker-compose up --build
3. Переходим в браузере в localhost:8000/docs

Дополнительные задания которые выполнены:

1. OpenAPI и SwaggerUI
2. Докеризация проекта
3. Доки по /docs